有冇巴絲成功申請過交通延誤證明？

唔想返咗幾日pt就收warning letter
成功嘅延誤情況又幾嚴重？

pt是撚但啦

地鐵禁個制就gen俾你啦喎

係九巴 成百幾人排
晏就send咗email 到依家都未覆

但喺無證明=我做錯
我會好内疚